光復元朗 不急在一時三刻

我係元朗人
我支持光復元朗
但上環開咗槍
光復元朗
不急在一時三刻

agreeeeee推返上環先plzzzzz

元朗好重要，但依家幫左上環先，個邊開槍射中記者，快d幫手推返上環post!!

上環係應該退

利申

我地本身係yoho
放哨，提醒黑衫細路小心
班白衫牛屎飛收到消息上嚟搵我地
好彩有個大啲嘅女士扮同我拍拖
唔係我一定比佢哋打
跟住就跟大隊入咗車站混戰

支持光復元朗，但不急在一時三刻